入油好心就戴返個口罩啦

10個入油8個都唔戴，以為職員戴左就無事？可能你自己就係帶菌者呀7頭

唔好打坔份工lor

油站職員，係香港駕駛既暸最底層、最低賤既垃圾賤民，載唔載關你撚事？

樓主應該係講緊去入油既車主唔帶

申利:有帶

啱啊

戴頭盔 用唔到口罩 唔開風鏡大聲同佢講

中文閱讀理解都未掂油站職員都做唔到

大佬呀！入油我要食煙點戴口罩

大佬呀 啱啱泊低架車除個fullface 落黎個職員就秒到點戴呀

咁撚癲

岩牙,食緊飯唔戴果班人好無公德心,戴左去旅行去玩去邊都無問題

點呀你頂層
戴同載識唔識分？

載你老母閪咩

開聲啦，開聲啦嘛

仲有過隧道比錢

有句說話叫衝出嚟柒
感謝師兄完美示範

咁撚京京 就咪撚7出街

兩個碌表示：除完頭盔戴完口罩都入完走人

auto-troll

出面搵個位停低戴好再轉入油站
不過公主道青山道嗰啲就無計

戴咗口罩做乜都得?